點解香港咁撚多on9

以為自己好撚識玩個社會遊戲規則
仲要以為自己識玩1d on9規則就以為自己好撚醒
實質比社會逐漸淘汰左
變撚左社會智障都唔撚知
跌落地都仲要拿返渣沙
真係好撚肉酸
其實香港人有冇自知之明

關我撚事